［突發］林鄭選票無效 薯片現時最高票

發夢啦香港人

報警

假消息

報得警

你大鑊啦，特首係方丈

記者朋友 你地好

林鄭上台第一滴血

記者好 今日係YUI生日啊

未上台已經入去坐

如果可以改變到結果 犧牲小我又如何

RIP 樓豬

報撚硬警

而家係改變唔到又要你坐

頭盔都唔洗，樓豬諗定有咩同個官講啦

唔好推啦

推到坐監

真架？

記者朋友

記者朋友你好